川普生氣了！英國開通5G服務 BBC直播大讚華為產品

美國總統川普將在6月3日至5日國事訪問英國3天，據傳他將向英國首相梅伊提出，如果英國讓中國科技大廠華為參與建設5G網路，將限制與英國的情報分享。就在川普訪英前夕，英國最大的EE電信正式在倫敦、卡迪夫、愛丁堡、貝爾法斯特、伯明罕和曼徹斯特共6個城市開通5G服務，部份5G設備採用華為產品。此外，BBC也使用了EE的5G網路進行電視直播，這也是英國首次有電視台使用5G信號直播，讓美國聯合盟友封殺華為的行動，暫時受挫。

BBC在直播開始前，主持人Rory Cellan-Jones在推特分享花絮，特別拍攝華為產品及其LOGO，表示「就是這個設備，能夠支持我們進行BBC首次5G電視直播。」華為隨後表示，支持EE電信推動英國5G網路建設，實現更快、更可靠的移動連接。

雖然先前英國將封殺華為5G設備的傳言滿天飛，但現在英國的電信企業仍使用華為的設備，正式開啟5G時代。

按照英國政府的計劃，在2017年時，全國多數地區將完成5G網路部署。EE目前在倫敦、卡迪夫、愛丁堡、貝爾法斯特、伯明翰和曼徹斯特6個城市開通5G服務，今年內將在另外10個城市推出。

但英國使用華為設備部署5G，可能已與美國的政策背道而馳。《金融時報》引述白宮官員說法指出，川普訪英的議程中，華為問題已確定列入，川普將會明確表達反對華為參與英國5G網路部署，並重申若讓中國參與5G建設，會讓英美情報合作構成重大挑戰。據了解，川普對於封殺華為態度強硬，英美雙方將就華為問題在下周二（4日）進行會談。

任正非笑了

五眼聯盟

恐襲 啪啪啪恐襲 啪啪啪恐襲 啪啪啪

英國佬不嬲都係表面君子實質虛偽架啦

大英祖國都撐華為

Vodafone用華為modem視像成撚日斷線

講真 英國自己都無搞5g, 一係用華為 一係用美國 or其他國家

所美國肉緊係正常 英國唔肉緊又係正常

英國佬

之前係咪仲有人話搵大英祖國黎刷掂你芝麻綠豆既香港事?

香港會唔會跟隨祖國 (英) 使用華為

祖國叫埋香港一齊搞5g

英國一向廢物 冇料扮四條 自以為高等。

Link?

屎眼

華為設備買就買咗，裝就裝咗，而家美國一聲令下就要換哂，就算不論政治代價，經濟成本都好高，英國佬緊係唔會咁易就範。而家英國政局咁亂，美國想施壓都難。

手櫞bam咗啦
基站應該係一早用咗冇換啫

美國沒誣賴 華為埋後門黑歷史曝光

華為「埋後門」手法 10年前就被抓包

侵侵會點拆 ?

荷蘭電訊商設備發現涉華為後門程式

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

1:0

咁樣話連登仔祖國

美國都無5g
高通賣晶片同專利姐
電訊設備得Ericsson同nokia揀
但英國佬傳統不嬲出賣歐盟

BBC 5G開台fail

留名等睇被侵侵逼到拆哂啲野 倒錢落海
抵撚死英國啲電訊商

推
多謝fact check

一嘢就瓦解咗

改四眼聯盟

除左講句GOOD LUCK之外都唔知講咩好

中移動個堆全部用nokia wor

大英帝國脫歐入華
BNO好快變BNCBritish Nation(Chinese)

記得英國國防／情報部門同內閣都反對用華為，係MAY一意孤行開放比華為，但MAY 下個月就要下台。

華為係英國有無得撈真係要睇遲D邊個做首相

Bbc same with cnn

我覺得係BT帶頭叫政府比佢地照用，始終乜都起好哂
加埋tories入面咁多奶共廢物

燒左本BNO佢啦

d人淨係頭頂樓咖咋

華為錢多，滲透BBC有用

脫完歐仲得罪美國

係美國佬先驚後門

英國爸爸行得正企得正

怕咩監控

英國爸爸應該支持送中條例

之後維修都冇零件啦

英國係邱吉爾之後無男人有吉士的了

大英帝國撐咩我地就撐咩 買huawei了

買華為了 撐祖國

厲害了我的兩個祖國

屌你個閪 欄啦

BNO人表示好失望
真係撐唔到了

BNO 撚應該支持英國決定，一齊撐華為

其他post係到吹奏英國，又話要歸英講到人地係你老豆咁款果班連登仔
同埋成日bno乜乜乜打晒飛機果班
麻煩回應下

中國式陰道

計劃通

啊洗問，一定會，起碼三間大電訊商用華為support 5G

欄你老母 躝呀傻仔

欄啦 臭閪 阻鳩住曬

咁你想曬邊到？

美國佬唔向英國share情報既話 英國佬都幾麻煩

依家嘅英國人好垃圾

華為偷集百家之大成梗係好
有後門之嘛

到成個英國 上至英女皇同首相都俾人揸住把柄時， 睇佢哋仲會唔會咁
high。 脫歐已經睇得出英國佬變到為high 一時， 唔諗後果。

左膠電台，'CNN 收曬皮

連登仔仲諗住bno入英藉
英國賣港第一個行先
根本仆街來
全歐洲第一個國家支持垃圾國共

冇美國parts，睇下華為點maint個系統
英國佬等收錢

再冇5眼聯盟

Keep住條link等到班3毛upload片上youtube打飛機時俾佢地睇

叫左你班連燈仔唔好燈得咁勁。

英國同玻仔一樣食兩家茶禮

有無發現呢d post永遠無乜人覆

出post 歌頌下英國 其他國踩中共就好多人覆

連陶傑都認為英國收緊皮，仲有連登仔未死心？

由英國出賣香港俾中國就知佢唔係好人

屌佢老味英撚依家奶共奶到雪雪聲

德國佬都有guts過佢地

按照英國政府的計劃，在2017年時，全國多數地區將完成5G網路部署。EE目前在倫敦、卡迪夫、愛丁堡、貝爾法斯特、伯明翰和曼徹斯特6個城市開通5G服務，今年內將在另外10個城市推出。

2017？

每次班支那畜/台狗話美帝屈人我都會叫佢地去search vodafone & 華為, 咁就收皮

停止供應f35比英國啦，英國根本無能力保障軍事機密

英國無水 要搞5g 你美國搞唔到俾我 而華為又係最平 咁可以點做

美國有本錢同華為鬥 英國歐盟無

支那又贏
成個歐洲都用華為啦

如果香港5G設備跟英國用華為
大把連登仔一世只用4G

平咪用囉

大把人用緊限速 LTE

連4G全速都冇

英國脫歐都係為咗奶共
你第一日知？

老美有份推波英國脫歐

但現時又袖手旁觀唔撚理唔撚幫下手

英國可能係特登做翻d野比老美睇

仆街英國佬

報復美國佬 所以迫自己用華為

英國

屌你老母一時又封殺一時又放生
關我撚事咩
香港🇭🇰淨係得華為你揀
你係咪唔用呀

香港人一早仆倒去用

一死機 間維修店大排長龍

收錢膳犒都咁認真
辛登仔智商有限
BBC本身立場偏支

華為產品醒，好好野
華為產品勁，係好勁

理性討論
我唔討論中共呢個政權點樣
但我睇海外網民討論
有部份係唔太care華為後門呢個問題
原因係前幾年爆左美國既稜鏡計劃
監聽除左美國人
仲包括埋使用美國服務既客戶
即係你同我
點解後來呢單野不了了之
而美國仲有面話人監聽

班分分鐘冇居留權但當正英國係自己祖國,旨意佢地會保佑香港既點睇

成個歐洲唔嬲奶共喎
不過佢地唔知會唔會出到手幫中國
係就變美國 vs 歐盟 中國

又贏

英國都撐華為
相信有d國家都跟

BNO撚去曬邊？
仲想唔想移居英國